美國大選跟住果兩場辯論係咪會取消?

視像辯論就冇意思啦。